\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		Zadatak grupe F3ROVCI bio je izrada aplikacije ParkShare koja korisnicima štedi vrijeme omogučavajući rezervaciju i navigaciju do najbližeg parkirnog mjesta od njihovog odredišta.\\

		Izrada projekta se provodila u dva ciklusa. Prvi ciklusa je trajao 8 tjedana i sastojao se od formiranja, orijentacije i izrastanja tima.
		Projekt je započeo proučavanjem zadatka i dokumentacijom osnovnih svojstva web aplikacije.
		Zatim smo krenuli sa programskim dijelom projekta. Međusobno smo se podijelil u manje timove za frontend i backend. Pošto se većina članova tima  prvi put
		susrela sa tehnologijama i uslugama koje smo koristili svaki član trebao uložiti dodatan trud kako bi naučio koristiti alate i programske jezike. Kraj prvog ciklusa je obilježilo 
		predaja i demonstracija inačice projekta sa osnovnim funkcionalnostima kao što su registracija i prijava korisnika te funkcionalnosti od administratora.\\

		Drugi ciklus, u trajanju od  7 tjedana, je većinom zahtjevao rad na implementaciji svih funkcionalnosti web aplikacije. To uključuje dodavanje posebnih biblioteka
		za kartu i manipuliranje objekata na njoj te razne dodatne funkcionalnosti na frontendu i izradu HTTP metoda (GET i POST) te obradu i procesiranje podataka na backendu
		Osim implementacije funkcionalnosti bilo je potrebno dovršiti dokumentaciju do kraja.\\

		Iako smo pri kraju drugog ciklusa imali većih problema sa bazom podataka uspjeli smo zadovoljiti sve zahtjeve programskog zadatka. Uz to postoje mnogo mjesta za napredak i buduća 			poboljšanja. Trenutno su podatci o parkingu kao ime, opis i slika dostupni samo upravitelju parkinga te bi bilo pogodno dodati mogućnost prikaza tih informacija korisnicima.
		Uz to bi mogli poboljšati algoritam koji provjerava dali je parkirno mjesto unutar parkinga koji trenutno samo provjerava središnju točku parkinga te onemogučiti stvaranje 
		prevelikih parkirališta. Za kraj bi bilo korisno dodat dai upravitelj parkinga može imati više od jednog parkirališta i napraviti opširniju statistiku.\\

		Sudjelovanje na projektu, iako se pri kraju pokazalo izazovno, nam je dalo vrijedno iskustvo rada u timu te nam je dalo uvid u naš budući život kao programeri.
		Prvi smo se puta susreli sa ozbiljnijim zadatkom gdje je svaka osoba bila odgovorna za svoj dio posla i naučili smo važnost dobre organiziranosti i suradnje.
		Također smo stekli znanje o mnogim korisnim tehnologijama s kojima ćemo se sigurno susresti u budućnosti. 

		\eject 